男子誤信治便秘偏方 竟塞活黃鱔入肛門 on.cc 東網 on.cc 東網 23.5k 人追蹤

廣東東莞一名男子近日腹脹、腹痛難耐入院治療，更出現感染性休克。經腹部CT檢查，醫生懷疑他腹腔有異物，隨後進行腹腔鏡探查後，竟發現男子腹中異物是一條黃鱔。原來，該男子便秘已久，想起坊間有傳黃鱔可通便，於是買了一條活黃鱔塞進肛門。

男子到院時表示，自己已經腹脹一周，腹痛近5小時。當時他血壓下降，表現為感染性休克，已無法與人正常交流。醫生根據症狀，結合腹部CT檢查，判斷他消化道穿孔，之後用腹腔鏡探查驚訝地發現黃鱔。

據指，黃鱔進入了男子整個腹腔後已死亡，而事主的腹腔污染嚴重，伴有大量淡綠色的滲液，腹壁、腸道、肝臟等多處亦附有膿苔和糞便，醫生遂確定他乙狀結腸破裂。最終經開刀，長約40厘米的黃鱔終得以取出。據已康復出院的事主指，黃鱔是從市場購買，誰知塞進肛門後便秘不僅沒有緩解，反而更痛，因此才到院處理。

加咗生動D?

成40cm點塞，仲要咁粗

上面張圖Google

this guy is gay

講就講治便秘偏方 查實

新．古法自殺

以為係舊文

條鱔究竟經歷過啲咩......

可能個男人親手殺死

想玩屎忽咪揾人囝囝玩囉
咁就浪費咗條鱔